SoFi有陣時真係抵屌

點解SoFi 入錢可以咁L慢？唔學下Futu 2小時內到

帳？係都要等11點後截數先肯入到帳？你哋負責客

戶入數果位係咪11點先返工？同埋孖展戶口你又唔

畀開！假假哋都有10萬股票係度，唔計現金！唔該

改善下個服務速度啦！尼個世界上唔係一句Sorry就

大晒！真係依家求你啦！做事效率快啲好冇？其實

有冇SoFi Hong Kong嘅員工會望下討論區？同你老

頂反應下好冇？

以上問題所有答案
因為
$0佣金

免費係咁架啦😂 貪心慳過少少錢就要付出代價
利伸：剩係會用sofi買中長線嘅股

趕住買乜...

差果$15蚊都冇理由差成咁掛？美國果啲冇收佣金咪已經乞米？

唔係短炒或者玩即日先要用sofi咩

依家都係咁做！但係有時見到靚價就會買。但係會發現購買力唔夠！（P.s開唔到孖展戶口）

你郁多兩郁就會冧server 😂😂😂

講緊係交易一次15 .你一買一賣都30啦
仲要一日咁多交易 唔洗錢真係咁架啦

$15》$30
分別就差唔遠
$15》$0
就好撚遠啦
完全$0

同埋呢度係香港用美國比做乜

短炒用Sofi你已經死咗啦

好中

無記錯仲要無盤前.所以短抄用sofi 真係GG

有陣時免費同服務真係唔可兼得

係有冇盤前都死

有無咩原因唔開FT

用致富啦
$個單交易佣金$3.88

利申：打手

每單交易

短炒一定唔可以

而家間間都有 edda 入金
sofi 冇真係好差

del咗app好耐了
垃圾嚟